{
  "validations": {
    "names": {
      "Name": "名稱",
      "Email": "信箱",
      "Old Password": "舊密碼",
      "New Password": "新密碼",
      "Confirm the new password": "確認新密碼"
    },
    "messages": {
      "alpha": "{_field_} 須以英文組成",
      "alpha_dash": "{_field_} 須以英數、斜線及底線組成",
      "alpha_num": "{_field_} 須以英數組成",
      "alpha_spaces": "{_field_} 須以英文及空格組成",
      "between": "{_field_} 須介於 {min} 至 {max}之間",
      "confirmed": " {_field_} 不一致",
      "digits": "{_field_} 須為 {length} 位數字",
      "dimensions": "{_field_} 圖片尺寸不正確。須為 {width} x {height} 像素",
      "email": "{_field_} 須為有效的電子信箱",
      "excluded": "{_field_} 的選項無效",
      "ext": "{_field_} 須為有效的檔案",
      "image": "{_field_} 須為圖片",
      "oneOf": "{_field_} 的選項無效",
      "integer": "{_field_} 須為整數",
      "length": "{_field_} 的長度須為 {length}",
      "max": "{_field_} 不能大於 {length} 個字元",
      "max_value": "{_field_} 不得大於 {max}",
      "mimes": "{_field_} 須為有效的檔案類型",
      "min": "{_field_} 不能小於 {length} 個字元",
      "min_value": "{_field_} 不得小於 {min}",
      "numeric": "{_field_} 須為數字",
      "regex": "{_field_} 的格式錯誤",
      "required": "{_field_} 為必填",
      "required_if": "{_field_} 為必填",
      "size": "{_field_} 的檔案須小於 {size}KB",
      "double": "{_field_}字段必須為有效的小數"
    }
  },
  "table": {
    "Search": "搜尋",
    "Showing": "顯示",
    "to": "到",
    "of": "共",
    "entries": "筆"
  },
  "Dashboard": "儀表板",

  "SHARED DATA": "共用資料",

  "Basic Data": "基本資料",
  "Department Data Setting": "部門資料設定",
  "Personnel Data Setting": "人員資料設定",
  "Currency Data Setting": "幣別資料設定",
  "Project Data Setting": "專案資料設定",
  "Bank Data Setting": "銀行資料設定",
  "Account Data Setting": "帳戶資料設定",

  "Product Data": "產品資料",
  "Product Data Setting": "產品資料設定",
  "Warehouse Data Setting": "倉庫資料設定",
  "Product Category Setting": "產品分類設定",

  "Customer/Manufacturer Data": "客戶/廠商資料",
  "Customer/Manufacturer Category": "客戶/廠商分類",

  "PURCHASING MANAGEMENT": "採購管理",
  "Procurement Operation": "採購作業",
  "Requisition": "請購憑單",
  "Inquiry Voucher": "詢價憑單",
  "Procurement Voucher": "採購憑單",

  "Purchase Operation": "進貨作業",
  "Purchase Voucher": "進貨憑單",
  "Returned Purchase Invoice": "進貨退回憑單",
  "Purchase Discount Voucher": "進貨折讓憑單",

  "SALES MANAGEMENT": "銷貨管理",
  "Order Routine": "訂購作業",
  "Quotation Voucher": "報價憑單",
  "Order Voucher": "訂購憑單",

  "Sales Operation": "銷貨作業",
  "Sales Voucher": "銷貨憑單",
  "Returned Sales Invoice": "銷貨退回憑單",
  "Sales Discount Voucher": "銷貨折讓憑單",

  "INVENTORY MANAGEMENT": "存貨管理",
  "Adjust The Transfer Operation": "調整調撥作業",
  "Adjustment Voucher": "調整憑單",
  "Transfer Voucher": "調撥憑單",

  "ACCOUNT RECEIVABLE MANAGEMENT": "帳款管理",
  "Payments Receivable": "應收付款",
  "Receipt And Payment Voucher": "收付款憑單",

  "Income Expense Operation": "收入費用作業",
  "Other Income Voucher": "其他收入憑單",
  "Other Expense Voucher": "其他支出憑單",

  "Notes Receivable": "應收付票據",
  "Notes Receivable Voucher": "應收付票據憑單",

  "PERSONAL CENTER": "個人中心",
  "Administrator": "管理員",
  "Information": "管理員信息",
  "Logout": "登出",

  "Update Administrator Information": "更新管理員信息",
  "Submit": "送出",

  "You have successfully logged": "登入成功",

  "Basic Information": "基本資料",
  "Other Remark": "其他備註",

  "action": "操作",
  "create": "新增",
  "edit": "編輯",
  "detail": "詳細",
  "invalid": "無效",

  "RequisitionList": {
    "requisitionDate": "請購日期",
    "requisitionNo": "請購單號",
    "manufacturer": "廠商",
    "buyer": "請購人員",
    "preDeliveryDate": "預交日",
    "projectNo": "專案編號",
    "status": "單據狀態",
    "caseClosed": "結案",
    "openCase": "未結案",
    "invalid": "無效",
    "approvalStatus": "審核狀態",
    "audited": "已審核",
    "draft": "草稿",
    "void": "作廢",
    "underReview": "送審中"
  }
}
